國際戰線

P 牌第一次出政事文

請大家幫忙 like，推同埋將轉發英文版榮光俾外國朋友

英文版充滿愛，自由與民主既情感，外國人聽到會好有共鳴，力爭美國兩院通過香港人權法！！！

聽日見！

聽日見

國際戰線 做得唔夠呀 要宣傳多D 去其他外國市民到呀 有一國家以應承中共唔插手香港既事啦 中共用緊利益 去引誘外國 我地要做多D文宜話比外國既市民知道 香港發生緊咩野事

要比多D外國人知道 接受左中共既利益 佢地日後就會無左自己國家既控制權

請問有無英文版呀